[真勇武] 【血洗教堂】居民擸槍與槍手駁火 目擊者：居民「追殺」擊斃槍手

美國德州周日一名男子衝入當地一間教堂亂槍掃射，導致至少26死20傷。26歲槍手凱利（Devin Patrick Kelley）事後駕車逃離現場，警方尋回他時他已中槍身亡，未知是自殺抑或他殺，不過有目擊者指，他是被居民射殺。

一名於教堂附近目擊事件的男子朗根多夫（Johnnie Langendorff）表示，凱利逃離教堂時，一名途人曾與他駁火。凱利後來登上貨車逃離現場，朗根多夫於是與該名途人一起駕車高速尾隨其後，朗根多夫聲稱，是該途人開槍擊斃凱利。

凱利後來向東北方行車，駛至附近的瓜達盧佩縣（Guadalupe County）。警方尋獲凱利時，他的汽車曾撞向路邊，他本人則已中槍身亡，警方未確認他是吞槍自殺還是被途人擊斃。

剃人頭者人亦剃其頭

Texas

Kingsman

「進攻敵人，凱利。」

敵將 is doctor lee (西部牛仔版)

德州牛仔👍

反槍狗又啞曬

Texas 一地都係槍

Grand Theft Auto

Texas 牛仔精神

所以話平民持槍好緊要 D反槍左膠又死哂

問題係你唔可能次次出街都跟身帶住支鎗